［召喚東區人］驅逐廢老 光復東區

住東區都知呢區幾多廢老同藍絲中產
小弟真係好開心攞到咁多席
多謝大家

東區當選

漁灣-徐子見💛
欣藍-李鳳琼💛
翠德-蔡志強💛
興民-謝妙儀💛
樂康-曾健成💛
翡翠-黎志強💛
環翠-吳卓燁💛
景怡-曾因瑩💛
佳曉-黎梓欣💛
翠灣-古桂耀💛
小西灣-陳榮泰💛
杏花村-黃宜💛
丹拿-鄭達鴻💛
康山-梁兆新💛
康怡-魏志豪💛
南豐-張國昌💛
栢架山-李清霞🔵
西灣河-麥德正💛
筲箕灣-梁詠詩💛
上耀東-周卓奇💛
下耀東-何偉倫💛
愛秩序灣-蘇逸恆💛
太古西-趙家賢💛
太古東-王振星💛
城市花園-仇栩欣 💛
炮台山-陳嘉佑💛
堡壘-傅佳琳💛
鯉景灣-韋少力💛
興東-張振傑💛
阿公岩-郭志聰💛
鰂魚涌-陳寶琼💛
健康村-裴自立💛
寶馬山-阮建中🔵
和富-郭偉強🔵
錦屏-李予信💛